【#有連登仔冒死影到疑似國安要去元朗呀】 #

【#有連登仔冒死影到疑似國安要出精去元朗呀】

#有網民話件白色_Anta_牌子出賣左你啦大陸人🤣

//頭先搭深圳地鐵去福田關口果陣聽到佢地用普通話+唔正既廣東話講「一陣要去元朗，坐地鐵轉車半個鐘就到」

見佢地大大隻隻，4條麻甩老咁岩一齊著白衫，去元朗唔會係Shopping 掛//

#睇死佢地執行完任務又一箱箱奶粉托返去
#內國勢力介入？

#連登傳送門
深圳有白衫「公安」今日落元朗

p牌做謠任務

睇樣似係中聯辦派來的

認撚著佢地

國安要搭地鐵比你地影？
當人弱智？